今次連登更新係三毛五毛嘅惡夢啊！！

更新除咗多左好多得意嘅貼圖之外
最緊要就係多咗呢個不推文回覆嘅功能

以後D五毛三毛就無辦法再帶風向啦
同埋正負皮系統嘅更新亦係十分之正 可以避免俾人帶風向 總而言之 今次更新係三毛五毛嘅惡夢

pish

D貼圖真係好正

推

3毛5毛可以返鄉下耕田啦

推 食屎喇五毛

\

真係正

我無嘢講

大家可以玩下貼圖㗎

笑

原來有隱藏功能

真心好玩

其實除咗我以上所講嘅功能 仲有好多其他嘅功能㗎
大家可以去站務台睇一睇

連仔做到野

我就繼續研究一下貼圖combo先啦

？

應該預設 不推文回覆 㩒隻手就推文好D
因為人有惰 個個快快手就推佐文

是但啦 慢慢就會習慣

係幾正嘅

你見到咁多得意嘅貼圖就會知道真係好正

推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借拉推

歡迎大家係度瘋狂貼圖

test

德政

呢個post要推

好

但你點防止三毛自推先

咁呢D時候就要自己批判思考啦 同埋善用不推文回覆黎屌柒佢

好實用啊，同埋隻豬真係好正

純粹想問下..如果啲三毛五毛都用呢個function推沉我地啲必推文點算

咁唯有同佢地鬥推啦 仲有可以block佢 同埋請善用不推文功能

啲人都唔用

咁就冇辦法啦

睇樓主既sticker combo 好治愈

多謝連仔!

.

我相信佢地遲啲應該會識㗎啦 話晒依家先啱啱更新左冇耐